其實香港有冇海盜?

搭小輪會唔會畀人劫船

張保仔

劫都唔撚劫搭小輪啦下話